We hebben __ zet hem gratis--ik en Tom.
Wij aangelegd dat doen en wij _gedaan_.
En we doen het elegante, ook."
Hij had een begin, en ze keek nooit hem tot net ingesteld en staarde en staarde, en laat hem klem langs, en ik zie dat oorlog geen gebruik voor _mij_ op te zetten.
"Waarom, Aunty, het kostte ons een vermogen van werk--weken van IT--uren en uren, elke nacht, terwijl u al in slaap.
En we moesten stelen kaarsen, en het blad, en het t-shirt en uw jurk en lepels, en tinnen platen, en messen en de warming-pan en onszelf, en meel, en gewoon geen einde van dingen, en je kan niets bedenken wat voor werk het was om de kettingzagen en pennen en inscripties, en één of ander, you can't think _halve_ het leuk was.
En we moesten de afbeeldingen van lijkkisten en dingen, en nonnamous brieven van de overvallers en opstaan en de bliksemafleider en graven een gat in de cabine, en maakte de touwladder en gekookt in een cirkel, en versturen lepels en dingen in je schort pocket--" "Genade onszelf!"
"--en laad de hut met ratten en slangen enzovoorts, voor bedrijf voor Jim en dan je Tom hier zo lang met de boter in zijn hoed dat kom je bij spiling het hele bedrijf, omdat de mannen komen voordat we was uit de cabine en we moesten haasten en ze hoorden ons en Laat rijden naar ons en ik kreeg mijn delen en we ontweken buiten de baan en laat ze gaan door, en wanneer de honden komen ze oorlog niet geïnteresseerd in ons, maar we gingen voor de meeste lawaai en we kregen onze kano en gemaakt voor het vlot en was alles safe en Jim was een vrij man en we doen het allemaal zelf , en _niet_ het pester, Aunty!"
"Nou, ik nog nooit gehoord van het in al mijn geboren dagen!
Het was dus _u_, je weinig rapscallions, dat is het maken van al deze problemen en ieders vernuft clean inside out en schrikt ons allen meest tot de dood erop volgt.
Ik heb net zo goed een begrip als ik ooit in mijn leven gehad om deze te verwijderen o' u dit zeer minuut.
Te denken hier waar ik geweest ben, avond na avond, a--_u_ gewoon goed wanneer je jonge scamp en ik leg ik je tan de oude Harry out o' o' gij!"
Maar Tom, hij _was_ zo trots en vreugde, hij heeft alleen _niet_ Houd in, en zijn tong net _gingen_ it--ze-chipping en spuwen vuur , en beiden zullen zij tegelijk, zoals een kat verdrag; en ze zegt: "_EN_, krijg je alle plezier u uit het _nu_, voor ik je vertellen als ik u te pas en te onpas met him--" "bemoeizucht met _die_?"
Tom zegt, dropping zijn glimlach en kijken verbaasd.
"Met _die_?
Waarom de runaway nigger, natuurlijk.
Wie wil je dat?"
Tom kijkt mij heel ernstig en zegt: "Tom, nietwaar mij gewoon te vertellen dat hij was?
Niet hij ontkwam?"
"_hem_?"
